200萬人晒冷 各位今後敬請團結

過去社會頹撚左咁耐 今次共產黨應該強烈意識到抗共力量有幾龐大 今後為左消滅呢股聲音一定無所不用其極 拉一派打一派 務求瓦解呢股反動勢力

今場仗雖然仲未打完 但大家記得時刻儆醒 呢次不論和理非定勇武都各司其職 每個崗位都恰如其分 而和理非上街後既衝擊更係史無前例地獲得多數人認同 而612行動直頭贏盡民意 所以大家要記得呢份先後默契 萬事團結！！

香港人要求！
1. 撤回送中條例
2. 無條件釋放示威者
3. 重啟政改，實現雙普選

烈士義舉永誌於心 六一五永遠不忘

大家要記住今日嘅團結得來不易
我地失去過好多嘢
雨革 魚革我地好多義士俾人收監
期間失去好多信任，篤灰、分化、鬼打鬼
失去警民關係、藍黃絲分化令我地失去咗可能家人嘅關係、可能朋友，俾社會嘅問題分化兩性、世代、宗教、行業等等。其他香港人唔一定要活喺分化對立之中，我地有戰友，你第日你見到嘅其實係今日嘅戰友，想發洩前控制自己情緒，唔好製造無謂嘅紛爭，了解好重要，大家同樣出過分力為香港
我噉講係因為驚政府再拖落去，我地開始返去正常生活時會遇到好多磨擦，香港人又變返分化嘅社會。要記得，當初香港極度分化時都可以共患難，好快團結返一齊，仲有咩紛爭係唔可以平心靜氣？

做左咁多年日 今次係我見過香港人最團結既一次 我好想呢個勢永遠留住

人*